點解唔係香港人可以拎到香港小姐冠軍

雖然8號幾得意😑但係又駝背 點答又唔掂

我都覺，廣東話又唔識，又唔係香港人樣
點解可以做到
利申：對佢冇惡意

用個八達閪打卡

有啲似圓臉陳凱琳

有啲似Mandy

黨姐無所謂啦

CCTVB勾結外國勢力

真，，，，狗也不屌

點解你仲有興趣理邊個係冠軍

原來今日播
是但啦
Who cares?

原本冇理過，見完你咁講追下post
屌！8號鬼妹嚟嘅

起碼佢最後拉票唔係喊曬口咁，前面幾個似講得獎感言

因為佢樣靚，同埋佢嗰種唔撚fucking care 性格仲正，望住啲港女好撚假又喊苦喊忽又擦鞋，跟住有呢個鬼妹根本就完全唔care咁樣贏咗，感覺好撚正

乜原來仲有人睇cctvb?

三號何孟珊扮喊冇眼淚對答又垃圾
真係好柒

樣又醜，睇到佢即轉台

認真 佢扮喊嗰陣等咗佢啲眼淚好耐
點知咩都冇 尷尬囉